老老實實，97前肯努力依家都已經有樓係手

屌你老母

80後既悲哀

80後 97都未18
妳講緊供緊樓定供斷先?
小1人80後 供緊樓